[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3073)

中國2.5b

樓主3毛 請report

30

半大正式收皮

支那

馬會呢期高水引對家

女仔唔識入波細波易到

支那細波頂住

叫你一聲中國 同我入一球呀

2:0 ok?

中國

補時先

仆街咁都唔入

中國又空龍飛機 我屌 笑撚死我禁區冼腳

Diu

屌咩 假波

幫手足gel下先
半細志穩撚到

10點半細全大

慢

入一球呀 仆街支那

差你呀 支那-1

1.65大波都要死

一樣

支那細波 頂住

仆街台北rc

1.6 -1都要死

中國-1

等睇反杯

唉 支那

女足 半細

荷蘭婆入波未

我有朋友踢港隊

唉買咗荷蘭-1 驗腦

Same

荷蘭臭雞

女足呃9人

屌到你入呀支那

睇啲大陸app 香港同台北前面都加左個中国 即係點都中国贏？

有冇收到風

不如支那絕殺2:0 -1 細波 雙數 收曬 大家開心？

女足又出嚟攪笑

半大3連中

2.5b 都3連

佢哋都唔踢假

支那細波 GEL

支那點會令大家開心

真咩 咁正氣？

-1
-1
全部同我-1

中國收到order淨係可以贏一粒

女足輕鬆半大 驚都唔洗驚

香港咪撚入阿阿阿阿

中國渣到咁

唉屌 又出分析 岩岩咪好地地靜靜地 收錢

Holland women

反摩呢？

轉下方式出水先有新鮮感

放低左一句 義助勁 就走了

又無得同佢一齊屌波

香港學人讓半一

屌你老母 支那狗

起機第一關

仲有半格 等下

我買伊朗對左又汁半格

寫乜撚

平時唔係買開一皮既咩

我愛彪哥 唔記得點寫個彪字

我心彪哥

上左跟你彪析勝利20k
知驚了

係時候絕殺啦 仆街支那

有無高登ac 派膠俾u

中國2.5s gel?

爽到

女足半大低水又0:0撚狗

dllm 1.65都開唔到
中國連踢波都咁撚黑人憎

勝利 1:3 3賤
honda最後一土告別戰

唉 唔好提了

記一世 放心

10點大波3.5定4.5

都叫爽過
試下追半細買 2場串起當一場買

女足0:0

Y買平時十分一注碼

唔好再講 追足3場都開唔到 依家都唔知仲追唔追

哈薩克臨尾回咩飛

驚....

雙數jump

直接主其它啦 認真

浪費左人生90分鐘睇左中國 廢撚到仆街
-1 1.6真係得我咁傻仔買

仆街仲追半大 cls

2200讓和

哈薩克細波=穩👍🏻

驚炒唔起 -3我都驚 等今晚先轟

擺低10蚊跟機

我買大係咪仲on9

夜d我有場8成信心 夜d講

試下學下琴日手足 1000$ 日本0:0 22倍

單雙之鬼

半大全大24

ok 收左10點錢先

哈半大

Gun

琴日有諗過買和
結果all in 西班牙9.5角大

連登大船對家+3好吸引

寫乜春牙

he love bill gor

香港足球

韓仔肯派彩未啊

我就唔信再半大唔到。。

台北受半球收錢

呢場大9硬 456

冇買 如買一定買香港 好彩

希望頭場11點前派

唔信邪 聖馬力諾+3

終於有即場
但係都冇得買C

哈薩克都係好撚廢

單數 I trust

半大24

聖馬力諾呢場竟然開即場
要佢了

3個鐘

有線買左歐洲賽 早場實播唔播冇人睇有線

串到

in 半大 we....

feel到今場都係斬半大狗

快

爭4球

原來係咁 以為有鬼

聖馬力諾獨贏有31倍

哈薩克半大24

90分鐘返嚟對答案 單

7:0 收錢

戒唔到

-3 24

半大-324

支那又撚狗 香港輸撚埋 女足玩0:0 咩事

Feel到聖馬力諾會反底

客fg都有得諗

南韓果場係咪未派

今日細波日？

-3 24 屌！

哈薩克禁屌唔入

等2330後啦 如果聖馬有角買就正 狂追角大就得 班友場場送十幾角俾對面

烏克蘭晉級有無人

等3.5b再入

好似55波 點炒4球

佢一俾人入左一粒就失守架喇好似上次對俄仔咁

有錢收派100

lm

等睇半大-3沉曬

要左半大 岩岩中國2.5細既推落去

哈薩克贏2粒好喇

派100

聖馬入一球先

Lm

試下比條生路半大狗

LM

點贏蘇格蘭3:0架屌。垃圾哈薩克

我記得有一次聖馬曾經開過 之後應該馬會驚撚左 出面角球盤開11 哈薩克讓角-9 你就知聖馬送角到仆街

哈薩克1射1正
準備中出

-9

我

gun

gelllllllll

買左50蚊無入波
30倍 希望唔爆

佢每一場都開角大 但佢刷到唔知有冇2c 太撚廢自己刷唔到 俾對家㩒屌就鳩踢出底線

挪威廢青盃12-0 第一球幾時入

哈薩克4射4中
控球77% 完全dominate 成個戰局
勁撚到

話咁快3c

要入4球

賭仔救星

屌你老母

屌 中柱

伊朗唔派咩玩法？

有無人南韓未派

你仲好意思問我點解唔大轟 4球

4中都未入。咩事

荷蘭妹唔撚識入波？

角球都刷左4粒
積極到呢
萬事起頭難
只要入到第一球，第二球，對家就自然絕望落去
對家輸456粒係可預期嘅時

下下中眉

Gel

10分鐘5c

角大救星試下救下上盤半大 張開腿

3.5b all in ed

我買左半大。全大未派

破左處入第一球破冰就惦架啦
對家再冇守嘅理由

6c

彪哥暗示香港？

16分鐘 6c

我-3仲有下半場叫
半大有時間了

連刷6c都唔入 知咩事啦

聖馬利諾都有老母生

3毛黎

一樣原理
開左個頭，自自然會見到條路
612

客贏升到150倍

所以上次馬會開完之後應該輸到爆廠

半大針

開個3:0讓和俾我

17分鐘9射 都未入到屌

屌你老母琴晚女足又係妹 今日女足又係妹
兩日女足輸我半個月糧 屌你老母臭閪

半細頂住

韓仔 仲未派 ，無得賭

連登大船搵次爭氣少少贏返場得唔得

。。因咩事咁中意買女足
拎叫玩hg call g仲好啦咁中意女人 女人好古惑
中左德國伏 介左了

half big

快入一粒
等對家唔好再鳩守
迫鳩佢攻

等下啦 就開

半大未？

我屌阿 咁都唔入

聖馬控球率得26。。。

入未牙屌你老母全日一場半大都冇點賭

咁屌但鳩射

針左2場了

日本之前夠圍屌唔知咩達啦
入到波先得嫁

真

求下你開個-1比我啦 荷蘭妹

屌你老母臭西 -3 24

今日細波日

好奇一問 主個龍有咩可以做？

好彩派唔切

-3針了半大針了

女足睇波得啦
買波就

飲水

哈薩9號廢到

摸下個波皮又比返主隊

入得未屌

no

又半細？

一粒都冇犀鳩利

-3jump

女足

聖馬堆哂11個喺禁區得唔得

3.5@2.19入手

聖馬上下一心團結

買1000蚊無入球

哈薩=赫根

半大又輪

HALF BIG WAS DEAD

射左十幾腳都唔入

咁勇 齊羊

馬會真係唔會死錯人

半大未屌你老母

聖馬利樂今場好撚搏

垃圾讓3球都買

荷蘭班女同日本班女一齊空難死啦 屌你老母

哈薩克-3 真係驚西咩
半場前入一球先
下半場對家焗住要攻，但又唔識攻
繼而迅速發生2:0、3:0
大概60分鐘就絕望，主隊繼續4:0、5:0、6:0
80分鐘主隊換入後備，你估後備唔想搏表現咩？
7:0、8:0
最後90分鐘+3 果陣射多粒角球，再頂入
9:0

烏雞有無人

大佬彪聽日買乜馬

3.5b 針左

1.5/2大想要半格可以嗎

哈廢到

對彪哥有信心d

哈薩克 吹大左

荷蘭妹贏到2球派300

唉 半大又要jump

泥馬難玩
聽日有心水馬post 出

又0:0 買左-3 忍唔住笑

gchi

好彩遲左買唔切

真心 聖馬守得幾好

哇屌 哈廢到

女足有3球我抄22條女個名10次

一球都冇 好解脫 好過 3:0 要驚開唔到-3

等2.5b高水即刻入貨

入50蚊no goal好過啦

啱啱開波嗰陣有40倍no goal 買左$10
爆未

同我定啦
就好似女人咁
初初第一次破一定搞勁耐，隨時守年半處先俾你
一旦破左，就456 架啦

哈好撚垃圾

屌你買左大波?

下半想要大波 我唔信0-0

半大狗綁好安全帶上車喇喂

仲讓緊2球半 都定d

-3
暫時個形勢仲係好樂觀

半大黨又要行上天台

-3想上車

半大1.5/2要驗腦

哈薩克可恥 假球

屌你老母 -3球 半場0:0

找埋我個100先好跳

哈薩克下一個角球0.05水位

一係1.2前已經入咗波
一係冇入球

無晒了 去搵反摩一齊潛水了

半細無買又走寶

半場有一球 都仲有得叫下
半場0:0 可以取消關註

半大只需5min

買哂細波希望中

琴日到而家賭咁多 無一場係收錢...
有無咁撚癲呀

係到鳩射

哈薩克空難啦

我屌你咩哈 on9完未

gel定先都得啦

1.65 / 2.10 識買啦

屌你老母 起機注都呃

季尾系咁輸

忍唔住了
有冇下場

荷蘭妹10號咁正既

真
半場前一粒好重要

成隊斷腿thx

荷蘭贏2球 派1000 屌你老母！

連收息波都要撚賭仔

im

哈薩克半主都要死

Me

無人性架屌 -3都半場0:0

幾多倍

神龍

1.19

入波啦荷蘭狗 屌你老母

琴日挪威劇本 半場0:0 完場2:0

張圖意思係近30場只入左3球

入多注2.5大

半細全細

細波頂到瀨屎

聖馬0:0完場大家開心

1000無入球 未驚過

主個龍去左食煙

半場00幾多倍

有無買到半和既手足 只能夠講你地係咪未來人黎

加油

轉投細波黨了
開波就叫朝

有無半大2分鐘

如果半00 下半秒goal就有機會了

女足 兩隊都去做雞比人輪完比車撞死

得番3分鐘

半細日

死仆街原來係你燈

買左-3 0:0

3.5b針左

笑左

仆街
半場前冇一粒堅針

0:0半同幾倍

女足真cls 00收爆錢

場場都0:0 女足都0:0 報警了

好波 唔係聖馬守得好 跟班就係哈薩克垃圾

哈薩克可以空難未

有無人講下女足

全膽呢

細波輕鬆gel

半主

差一球

意大利諗緊半場00

10

破到處啦

頂住呀

你呢幾日冇錢賭?

屌仆街中風

2:0未

半主cashed

奇蹟半大得唔撚得

補多陣啦

而家先入 屌你老母

呢家先1:0

半主好驚險

屌 諗住下半場先掃大波

叫到咁辛苦先開個1.19半主

1.5s 半場

走地半主0.72水

掃左半膽4-0以上個堆絕殺半1-0
屌你老母咩

半主叫足45分鐘

半細等gel

惦
半場有一粒，破左處
之後嘅路就易行

屌閪呀…未到價位入唔到貨啦

擺明踢假波 撚半大狗

買左女世盃全場0:0
14倍

先中頭關

仲有得叫下

輸一注半大 入左注2.5大

下半場入三球

咁就跌左50

諗住等半場先買大波 禁都頂唔住

睇死兩隊仆街, 又下半場秒入撚9半大

你老味 寧願半場0:0

過關Jump左中國-1

冇 喺出面啲Post鳩up緊

半1全6

角大廢青頭場準備開波

半細好玩過半大啦

2.5s

上盤條路好難行

半場 先1-0

而家等手足派我

cc台？

女足0:1

太貪心入唔到2.5b

終極撚狗

Cls

女足絕殺

完場前入 屌你老母咩荷蘭狗

女足 90' 絕殺0-1

星期五係咪打

上盤輸全格
女人波又撚狗

奇蹟0-2派1500

又唔撚見 半場絕殺2:0

哈殺黑讓三球？

我了

無所謂

lm 100%

1:0完派100 要去驗腦

蘇格蘭受讓2球2球半

暫時觀察到女人波成日半細
可能係打杯賽會謹慎啲防失波嘅關係

荷蘭妹含撚死啦

唉咁都絕殺

今晚想要匈牙利 威爾斯識撚作客

廢 唔好幫佢地諗原因 德國都炒唔到支那

仲有半場、場

3.5B入唔入得過?

好彩填返半大條數

JUMP

事後？

買兩場兩場都贏波輸盤。點賭

屌你老母賭仔真係冇撚得救
咁既時勢仲掛住賭波
祝你班垃圾長賭長輸 輸身家輸屋企輸埋條命

等哈妹到50分鐘入3/3.5b

Allin曬半大 有貼果d輸9曬

真
成班冇得救

好想唔買半大 但好吸引

哈薩克 炒唔到4粒 冇心機賭

香港出世本身個個都冇得救啦

琴日到而家賭左9條飛 無一條飛係贏錢
最後1k 鳩買算 輸撚埋佢啦

係咪賭少場聽日就唔會二三讀？

where r u now

同我補條飛一9樣 會羊

重心allin

第一關就已經...

feel到下半場一開波就入多粒 撚半大

2.5s腳震緊

如果1:0ft又死幾多人呢

比我幫你起好過啦

請不要消失希望

針硬

依到好多5毛

屌你老母入波未

聖馬憑咩係到生存

又轉返2.5

買左烏克蘭贏

............

你都生存到啦

聖馬力諾+3

同路希望頂到

答下我先？係咪去唱歌拍手叫口號就會撒回？

係咪繼續和理非去野餐開嘉年華就有用？

屌你老母 做咩都改變唔到依家黎搵人出氣？

公廁隊

聖馬入波未

25倍

支持追和反吸

上盤可以唔洗叫了
我老死買左 下場加油

1000倍

Best friend forever

又刷角

睇直播聖馬力諾個個龍門係門神

係 佢地好似另一pair m狗

3.5b real jump

最後10分鐘

買乜輸乜

狙擊我 復仇者

25射 1:0

立法會

補細波了

門神點搞 30射都黎緊了

係咪講中左依家淨係負評

加油
咁勇武 入去cc台 屌尻d鍵盤戰士啦

請支持意粉

萬事小心

刷角唔入球 jump

哈薩克堅廢依隊野都數唔到456

喂 垃圾 上面覆左你唔撚敢答？ 係咪條氣好唔順？

賭球同罷工罷課去集會都可以同步進行 係收得差d姐

2.5s 3.5s

有冇出去幫手 可能會轉下運 天地有正氣

有門神輕鬆到

3.5b 屌

唔講以為賭少場聽日唔會二三讀

2:0！

意大利？

賭可以 但理念要有
唔到場支持 但聽日罷賭ok？

2.5s震到pk

4-0 plz thx

買左2.5細

2:0
成個節奏符合預期

屌

快完場

2.5s 3.5s咪撚爆

唔撚洗理佢啦，講到咁緊張，又會得閒上連登。。
分明又係得把口係後方再後方個啲

2.5s要針了

-2球呀 刷下得失球啦

個人推測3:0完場

比多2球黎 ok?

對家焗攻唔適用係聖馬力諾到 依隊連控球都搞唔掂 攻乜

仲讓緊球半 請不要消失希望

準備456

讓和 馬會好準的

Gchi

廢青冇人買了

練心時間

仆街買左2.5s

5:0啦不如

2.5s爆就爆硬

3.5s入唔入好好

6:0未

3:0

3:0！！！！

11點半12點場點買
想追

拿
3:0 啦

2.5b cashed

似3-0完

主其他。準備

-3 開turbo未

屌你老母 真係lun9半大

岩呀
合乎快手456

6倍主其他冇買

唔該比多球我 4-0 plzzzz

11:30?

半場1-0好分到

廢青買唔買 好難買呢場 上場2隊都贏過錢

3.5s頂著呀 仆街

屌你老母聖馬利諾上半咁撚比力守
咪又係比人炒

no goal仲有4倍 想跳管就趁依家

5:0 plz

仲讓緊一球

3.5s

skip 算
之後大把波啦

頂 我走晒寶

我係你就補飛

唔鳩買了
改變築略
利申覺得厄瓜冠軍

比多4球

意

3球完 好嗎

real skip算了2隊都盤王

屌

4.5b ok?

3.5 1.7開到未屌

幾時入

3.5頂唔字了

意狗上場應該要出out la

聖馬力諾都有老母生 唔洗去到咁盡嘛

25射1:0 27射3:0？

牙桂買了what

女足幾時派？

3.5s成條褲都係屎

23:30，主？

3:0開始冰了

3hrs

9.5x slow fuck算
u20烏克蘭=角細之鬼 意大利=角大之鬼 難玩到

終極練心

哈薩克換入神鋒T. Zhangylyshbay
睇黎仲未想放軟手腳
仲想456

呢隊野不嬲冇老母

仲差1粒

想買11點半追數 趕唔切

好撚橙 踢左70分鐘一腳射門都無

好似冇咁快
琴日買左日本妹半大到依家仲未派

後生仔半大 $1k

前鋒3號衫 睇唔透

手球唔吹 屌你黑到

入多球一世球迷

-3未 唔係要補no goal咁on9呀

3.5大 -3通殺!

跳船最後機會？

烏克蘭一黎就黃

意粉要角大

球足皇帝都係咁啦

唔跳住啦 做讓緊半一

似最後幾分鐘殺埋走地no goal

4:0

79' 4-0 okay

fit la 1.7 cashed

Boom

3.5b 咪cashed咯 屌

比多3球pls

4.5s

4:0 Goallllllll 大3.5收了 thx

-4真係練心 起機注 推落去 咸錫到

點解唔可以好地地開半大呢

介半大

上半場守咁落力做乜鳩

收米

主其他-2

-3都要call咁耐

假球

聖馬個龍仲有興趣踢波個下好野

半細全大 通殺

聖馬力諾對家黨大獲全勝

認真要介 上半場擺明唔想入 好cls

又要度12點的波了

俾多粒4.5b

1c

即刻起身度波

聖馬力諾
「客」死異鄉
哈薩克 [-3] 輕鬆收錢

又唔好咁講。。
上次佢地入一球 好似全國放假 唔知有冇記錯

我買1.5/2有1.9架

yy 有野搵你

屌 真?

呢個-3 得來不易 買得唔大 都好過隱

10 min 3球 pls

其實佢地都幾慘國際魚腩 但又要焗踢

C洛伐克

?

真我買之前check到

yy 點補好

唔係贏波先係？

屌屌
介半大gogogo

好似係
入個球 成隊勁撚興奮 勁熱血

0000個場 斯洛半一真係派錢咁派

有得同球星踢波

4.5b 針

來多球 波膽5:0

All in左戶口落主ng

2c

差啲5:0

3.5b cashed

岩岩開波又補？ 琴日波蘭唔記得左？ 2x1唔洗補住啦 cls

主隊 識系踢波咩

ok

聖馬力諾國家足球隊至今只贏過一場比賽，那是在2004年一場與列支敦士登隊的友誼賽中1-0擊敗對手。水鬥水

兩隊波差距幾大下 斯洛點會1粒都贏唔到 0000 派錢波

1射1中可惜唔入

大佬

忍唔到手想買 又買唔切 走地睇下踢成點先

3c

我1.9買

咪買D閪波喇 南韓u20買大波

見到韓仔仲大波。。。

我買左聖馬100ng 送錢比馬會

唔見左影-.-

..叫足全場先1.7 純粹拎黎起機 仲要未知頂唔頂到完場

斯洛夠鐘上大船

拎黎派/唉m記外賣好過啦

無關係的

緊係冇入球1.56

唔怕40完？

咸錫quit左隊？

無

一定4:0

Allin左

下次再追呢隊波

對家

客ng 通殺

派唔派得切買12點

冇入球一定

放心 提咁多次都仲會有人買的放心

見到了 17號
屌咸斯卡

跳樓都唔掂

意大利 即場買咩好

90分鐘1.21

和波

1.21 咩玩法

快完plz

意大利不射男

我都覺得開唔到客ng

屌3.5又針

12:00女足？

10k -3 頂緊

我寧願派俾反摩起機

角又無 意大利又入唔到波
廢到

Yes

半00 全00

我買得1k6呢場
信念唔夠大

意大利受讓?

屌 又買女足

你有錢唔怕啦

btw 想知小星星呢排有冇上水

追數先買咁大咋

Seed?

仲唔完場 分分鐘派唔切12點

冇上波post 出面post見過 可能真心介賭了

女足skip 晒佢啦好嗎
歐國杯正氣d

試下對手咩料

Yy
仲有無水
今晚針咗8000鳥

屌 all in 400 jump

單又jump

忠言逆耳 上次3x1斷德國 唔會再買
但聽日得女足

比利時讓2球半?

岩岩好開出-3

Me 500 2.5b cashed

咪好彩唔係3:0

終於一次過追番10k

400ng 針

..伊朗 -3 同彪哥一齊收米 雖然低水

意大利刷角

都好既
賭搏長賭要贏錢難過打工好多
唔係咁易既

4:0 多謝最強bill析

btw 我會推-3個注 落咸錫到 試下 冇乜信心單頭轟 作客半一

禁佢老母屌🇭🇺

斯洛-1有無同唔卜

派快d啦

佢出糧over 20k 一個月都
之前見佢一出糧就轟

伊朗又中
哈薩克 -3 又中
琴晚捷克又中
好撚和味

路

世青杯細波又gel

1.5b

烏克蘭大船？

好耐冇出水、 冇狂gel 了

想要主

live意烏幾攻得 好快入

9.5b

等收錢

上盤 屌 驚聖馬派唔切 買唔到盤 針

冰封

上岸就好了
gchi

有無link 好疚

升到兩倍買

想直插-1

再針就11000

上半場整兩粒俾我gel啦

電視有 76台 收唔到？

下場 買11000 唔驚

本身jump少少 又重生了

你老尾狗會又唔派

真
下場針就11000
再針就22000
再針 就取消戶口

通常攻到咁上下就對家入

買唔到0000上盤 屌

中硬

半注 亞塞拜薑

直插-1 希望等收錢

開波刷一輪 又hea 撚9角大

意大利針

刷c機 go

有內幕 會開主隊

意粉同我刷角

屌你老尾00:01就派 食屎狗

開左波先派

4角

想入不射男意大利粉1:0了

要求阿塞拜疆立即完場！

4c

意大利半場比多3角

斯洛伐克1.48 水

上盤24

意粉個賠率似00

斯洛啲水位咁低點買 又買唔切大波 針

買唔切上盤 屌

客勝1.59 咁低

今晚追數list
1 烏 2 亞

意粉fg 同路？

瑞典啲女正到

主fg

最擔心呢樣

有冇意大利角大手足

0:1

Hamsik 隊

goal

Goallllll

想問下上盤點輸

屌 廢撚到

屌 又唔比我買上盤 唔早啲派 屌

C洛

唉 馬會

斯洛456

遲派搞到買唔到2.95倍-1呀屌

黑起上黎又連針

我買唔到上盤 屌

繼續

下半場會刷爆架啦 放心

亞係邊隊?

以為意粉goal

意入未

想買意粉晉

主隊追和未

烏克蘭晉級 入手禁屌

仲有冇內幕？

Im

主goal未

主隊入一球先，意大利就會刷角架啦

斯落ng 1.52
派錢?

slow fuck

屌你 大波水位企到咁硬 斯洛

烏克蘭試下 抵買

意粉刷角未?

角細手足表示半4就夠

角大24

02未

意粉 入一球啦 求你

馬會大細盤唔識降?

斯洛2.5/3

00 ht

1